做人做到頹撚左，點算？

面對任何野
是喜是悲
心中都係同一句「係咁架啦」

點撚算好

肥A:頹撚埋右

一係抑鬱
一係人生覺悟已臻化境
也無風雨也無晴

不妨做一隻狗

咁接受現實做我嘅踏腳石

又唔係抑鬱
有返工 有運動 有家人 有朋友 有女
但就係對所有事都覺得
「係咁架啦」

You are not alone

冇女

係咁架啦

唉 算啦 係咁㗎喇 過去咗就算喇 夠喇 唔好諗喇

無計，我都係，無晒人生方向，行屍走肉，沉溺酒精麻醉自己

我都係 雖然表面係咁架啦 但係根本好多野其實都係心底受壓抑 之後開始係到不斷反思到底係以前邊一步做錯左 邊到開始唔再守住自己原則 邊到開始放棄自己 諗諗下發覺已經好似太多野 想改都改唔到
成日都好想去新地方 拋開一切去重新做人 又怕自己已經去到末路 做咩都唔會有改變 好想做返個有感情既普通人